發覺 Shen 真係好屈機

開團 E Q W 秒完 AD，招 W 仲未消失可以交閃走，再 R 保人再接 E Q W

旗仔火甲九頭蛇

打鬥士有 W 保命，打坦又有火甲旗仔狂推線，仲有招大打埋其他線

新 Skin 仲要型到爆

你銅牌？shen秒ad

駁唔到

E 中拉 Q，夾埋九頭蛇 4 下切死 AD la

E唔中乜都唔係

咪等下一波

我用Ryze 連死你，你一下都斬唔到

Shen嘅優點你講咗，但缺點都好大，就係驚畀人poke，E唔到好尷尬，Ezreal、女警呢啲根本玩死你，再加埋啲輔助：莫甘娜嘅E，貪啃奇嘅吞人，你E咩E啊，即刻變成一個多血嘅兵仔。

根本就要睇陣容，Shen睇個人發揮，唔算屈機囉。